如果呢條片係講緊你嘅心聲，轉發俾你嘅屋企人

推爆佢！

推！

pish

推